駐武漢辦主任馮浩賢 係咪涉嫌造假同公職人員行為失當？

內地新型冠狀病毒疫情迅速擴散，武漢當局決定於昨日上午（23日）開始「封城」，香港駐武漢辦主任馮浩賢昨晚在facebook表示，他並沒有乘搭「封城」前最後一個航班離開武漢，決定留在武漢，因作為特區政府在當地的代表，覺得照顧港人和當地同事是責無旁貸。

而事實係駐武漢辦個電話根本打唔通，當地果2000個香港人根本搵唔到佢

至於佢留喺武漢既目的係咩？無人知

2/7既報導

係咪已經走左

而真相係：

好似係
想有人FC

呃OT 囉，呃盡 allowance

一個人點聽2000個人電話？事實係特區政府為左面子拋棄左呢個職員同2000個香港人咋。

一個人點聽2000個人電話啊？明顯係特區政府問題，唔係個別公務員問題啦。

你邊度睇到駐武漢辦得佢一個人？

係喎

武漢封左城唔屌中國屌政府個職員
重點錯曬wo
留係武漢批港人自己冇責任咩
講緊上年12月都講緊武漢有肺炎
仲要死都去

個問題應該咁問：「駐武漢辦總共有幾多條線？」

你覺得有幾多個人願意留低？報導無提有幾多人手，但明顯唔會多啦。

呢隻主任藍絲狗黎
陪埋武漢班廢物一齊火葬變骨灰

你邏輯幾有趣